Ik heb je laatste twee brieven gelezen.
"Ik ging aan 'Ik vermoed dat hij van streek was, want toen we donderdag in de stad waren, heette hij had een soort van schok. "
"Een schok, en na hersenkoorts zo snel!
Dat was niet goed.
Wat voor soort een schok was het?"
